利物浦反勝 高空十米彈板跳落熔岩

幻覺來架咋

樓主愛隊又然

樓主

冰度有溶岩

樓主唔出場都贏

死熱狗聖誕潛水

樓主好波

着咗救生衣未

不了 短腳虎跳唔起

永別了沙狗

推

？

Push

幫樓主搵籍口走數：假波唔計

整多2個後空翻

快撚d